民建聯：建議學校申請法庭禁制令防騷擾

琼子去驗下腦先

禁制令罷課?

唔同你同組，唔同你食飯，當你透明，就要上法庭

啱呀 何妖咪撚洗指意可以入學校視察

真係on9架wor 唔係扮架wor

又想包攬訴訟?

防何妖去騷擾

仲有咩渠道可以表達意見？鯨子可否舉下例子

原來呢d就係叫法治

?????????????????

禁制令禁咩?

全港咁多間中學一齊申請？
我想睇下

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

禁制乜
我係你學校外面 你學校有權管
定想禁學生

睇下個班不停抹黑泛民去左邊？
入都唔敢入

邊間申請即係

保皇暴徒又係度用制度暴力

禁止黑警暴徒過尼搞事

禁止黃絲學生進入校園
係班房非法集結

我爸爸係警察
我好驚人搞我
快啲申請塊牌俾我掛係身
咁啲人就知道唔可以搞我

禁制令禁止學生返學，咁就無人罷課？

禁啲咩？

求下大家
我需要一啲明顯既嘢分辨

禁制學生返學

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

申請禁制令禁止廢佬警嫂騷擾學生

諒子又鬆章

好
唔比班奶支死黑道騷擾學校

禁地鐵已經弱智 原來仲有更弱智

禁制何妖

禁制學生擺課唔好比佢地返學囉

禁止同學番學囉 咁撚叻

上堂變非法集結
有筆袋變藏有攻擊性武器
去廁所變放射腐蝕性液體

申請禁制令 唔好比人返學?

申請禁制令 唔準學生拎唔到100分
99分都係藐視法庭

全港申請禁制令, 禁止黑警靠近

防止藍絲包圍

On9

申請禁制令防止騷擾學生表達意見有冇得諗?

建議學校禁止學生入去

屌 返學都犯法 咁唔返囉

即係咁？

禁制令要寫明唔可以騷擾邊個

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

唔做回應呢啲低智慧嘅建議啦。
民建聯，好心你哋啦，唔用腦諗嘢都算尻數，唔該唔好用屎忽諗嘢！

全個香港都申請禁制令
以後除左搭車番工番學都唔準係第度逗留

全港禁制咪得囉
點解唔做??

咁係咪要拉d 學生呀?

喺學校大叫會被告藐視法庭，正呀喂！快啲做啦

禁制令返學

禁制教畜騷擾學生？